點解狗公識多咗人就唔係狗公

根本狗就是改不了吃屎你永遠都係厹

我係

我知

唔關唔關係一滴水事？！就有一杯聚埋嚟

唔好講錯嘢唔使咬啊圍都圍死你

我係

btw 你隻眼好靚

係

系

我靚到咁都有

j咗？